中國外交代表抵達駐葉卡捷琳堡大使館 俄羅斯政府令其強制隔離14日

撚狗

冇面比

俄佬永遠身體好誠實

今次緊爽模擬器唔敢用^

緊爽唔出黎鳩UP既

耿不爽: 俄方損害我方在俄國應該得到的合法外交豁免權，我方已召見俄方代表，表達我方的強烈不滿

干涉外國內政

無掟你去西伯利亞已經要感恩啦

契哥

屌笑死

真係柒到無朋友

對住契哥都唔敢吠

阿契弟嚟到都無面比，照隔佢 14 日

戇鳩仔